有冇fg收入唔過中位數？

利申，翻緊part-time

中年層既中位數都係得20K?
香港人咁窮架咩?

香港啲廢中廢老老多到嘔啦

15？睇過？

利申：12

24同29都差好遠啦
Fg唔過中位數好奇?

同連登價差咁遠嘅

連登中位數: 50000/100000 (13/17)

連登FG 40,50K 基本野

尻吹姐,笑下好
連登仔網上吹撚到賓洲都可以打死大象
現實

好似兒登個個都自稱中上男神 出到黎 金鐘m記.jpg

巴打 彼此彼此